邀全球記者開一個警暴放映會再叫黑警對質有冇得諗？

唔出席証明佢地身有屎，敢對質就可以俾全世界睇到呢班人既醜惡

不能從一個畫面判定一件事，後面有過千暴徒扔野

由全球記者問先係重點，佢地咁答咪等全世界都知

咪拒絕出席

有屎又點

抿左距

警察成日拒絕電台邀請架啦

剩係得四點記者會 自己有自己講

搞左先

咁咪唔好出席 渣架

Pish

。lm

向遊客展覽都唔錯

香港警察施用暴力、侵害人權展覽